與人不熟 開業一個月結業。。

早排番廣州，o係街邊檔買左D燒生蠔黎食，覺得好好食

忽發奇想，諗住番黎香港搵左5個fd夾股，搞檔燒生蠔餐廳

誰不知，開業30日，佢地聲都唔聲就唔搞……灰爆！

是我問題還是現在d後生唔捱得？

唉 , 還借了舊同的冰箱用 , 結果第一天便燒熔了 , 他們又吾肯賠$

吾

家陣d後生係咁 無個捱得

收嗲啦

有啲面善

同人唔熟你都走去夾份做生意，抵你執啦

潮文

冰乜撚野箱

有冇喺藥房偷藥食？

遇人不淑 呀大佬

咁點收科? 繼續納空租?

潮州滿

你想~可以燒蠔~~~勁過最Top富豪~~

有人話樓主回塘我都唔信...

吊你老母

吾你老母

搵左5個fd夾股

圖書館

唔係3個fd咩

收嗲啦 咁中意捉人字就死返高登啦

屌你，唔熟就賣生蠔喇，又要賣燒蠔又不熟，想食死人咩？執係正常。

試下搞格仔鋪

block柒埋你 吾乜鳩
小學雞做好功課先啦
拖撚低哂d質素

哇好驚啊
吾吾吾吾吾 咁點撚樣
見撚到你呢d懶係中文博士就眼火爆
九唔搭八 阻鳩住晒人睇post
躝返高登啦柒頭

遇人不淑

圖書館戰爭

吾能得牙？

樓豬哩d nba9 素質係咁上下 都係我地足球牛b

米尾 我利迷

唔怪之得咁柒

牙滿

hi 吉清

hi dost

起底
上一頁

n賓嚟

吾吾吾吾吾 ng ng ng ng ng

吾巧再玩d ching la xd 莪芯痛

夾左廿萬？

樓主好慘
咁樣俾人跣一鑊

樓主真人周圍食女

圖書滿

點樣燒熔冰箱

Nben ho 25 咁早踢爆人